[
    {
        "randomId": 470
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ishime nyoko aratwite",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Urwina",
            "option_4": "Urutoryi",
            "correct_answer": "Urwina"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Urwogerezo",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Umwana wanjye yirirwa agenda akarara agenda",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Umutego",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkeje Umwami wo mu kirere, angabira ibiryoshye",
            "option_1": "Ingasire",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Ifu",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Ijambo rya perezida",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    }
]